Netflix新上線流浪地球

唔使錢睇一睇都冇壞嘅， 始終亞洲真係冇咩科幻片

時間成本都唔值

我1分鐘幾億上落，你叫我睇呢啲垃圾？

大陸就大陸啦 拉埋去亞洲到講

唔係災難片咩？

特登上一上netflix, 睇都唔撚睇就負皮佢，等佢唔好再上呢啲戲

咁係呀嘛，上兩套科幻片只有大和號，同劉德華套未來差佬

On9

派報紙咋話
講到懶勁咁

agger 再推埋D 咁嘅垃圾就唔再訂

呢啲幫共匪洗腦片
睇都廢事
入去直接負皮

睇完 轉接做得好差 得科幻畫面靚only

兩個月前仲上緊，今日就係netflix有，好彩從來都唔入戲院睇大陸片

唔睇唔好話自己係中國人

其實唔會完全冇壞,你睇片嘅記錄,時間長短,netflix有晒大數據
變相鼓勵左netflix繼續買呢啲片返嚟